Rainbow six siege , CS go 定battlefield 1 好玩啲

講耐玩性一定係rb6 ，但垃圾Uplay server 依家仲要多咗外掛

bf1 就畫面靚， 臨場感高

CS go 就講槍法

CSGO = 技術型玩家 - 要知道地圖走位，更著重槍法、反應

R6 = 應變技巧玩家 - 更著重地圖走位、變化比CSGO 大、好多因素影響勝負，相對上無咁著重槍法

BF = 偏向娛樂型玩家 - 唔同兵器互相制衡，競技性相對弱，勝負唔到你話事（一般場都48/64人），除非你真係1個carry 30個隊友，但如果咁啱對面有坦克，而你係Medic/Sniper，你可以凖備揀重新點

BF1玩左一星期DEL左,R6一出玩到依家,基本上日日都玩
CSGO就

sad but true

cs go 真係不了，支槍要好似背書咁

r6 我都由一開始玩到依家， 睇得出u play好認真對呢隻game